沈旭暉講野都好似教書咁

好老師feel

佢本生係大學講師

唔通老燒咁粗口爛舌咩
郁下都冚家產

佢本身就係講師啦😹